台灣港人命案 台灣僅通緝兇嫌！殺人追討期僅30 年 恐永遠結不了案

香港一對情侶來台遊玩，港女遭男友殺害棄屍，因兇嫌已逃回香港，法界人士認為，台港無引渡協議，最糟情況是「永遠結不了案」。

《自由時報》報導，陳同佳行兇後回香港，依我國司法管轄規定，香港屬人、台灣屬地，雙方均有管轄權。士林地檢署表示，士檢已分案調查，但港台沒有司法互助或引渡協議，港警若不送兇嫌來台受審，全案最後會以通緝方式處理，目前殺人追訴期為30年，若修法取消殺人致死追訴期後，該案結局可能是「永遠無法結案」。（即時新聞中心／綜合報導）

以後會唔會有人參考哩單 case 黎殺人

都要叫到條友陪你去台灣先得
但都唔係無方法嘅

唔去台灣呢啲落後地區旅行咪無事

都係學白粉馬生姐

冇引導協議叫落後
踩台都搵個好d 借口啦
北美國同北韓都冇架
美國又落後啦
講到尾
咪又係你地支那背後搞搞震

30年, 條友無係街比人打死先算

老老實實連登仔見到呢條友係街打佢幾拳
扭甩佢條頸都應該唔會有差佬幫佢

留名

殺左人 可以無事

Btw

RIP

捉到痛腳就得

唔撚係呱

條友就算唔坐監o係香港都玩完
出去搵工全港人點曬佢相知佢殺過人
仲有死者老豆肯定唔會放過佢

香港可以送個犯上大陸公安

話哂一個中國，除時即刻啪

改個名，改個look，自斷六親，過幾年仲邊有人理邊有人搵到，又唔係周街殺人

咁撚大粒墨屎

一過羅湖成街都係整容廣告，政府冇權管佢之下，佢有心隱性埋名根本冇人會知，過幾年就自由。

上次塵爆咪講過一次咪鬼去囉，點只因為無引渡條約

你要反共係一件事，同我叫人旅行小心啲有咩衝突？我都會叫人唔好去大陸旅行廢時俾人割咗粒腎

唔好講殺人

搶劫 強姦 都唔使坐

條友真係好易認
塊面有咁大粒野係到

認真問
如果因為呢條單嘢，香港同台灣簽引渡條約，
咁樣會唔會告到條mk?

google下真係咁難咩

你認為香港人有咁熱心又咁好記性咩